究竟車聚有咩做？

三唔識七有咩活動

一齊揸架錢七出去呻下架車幾撚廢掛

以前有個同事揸第一代b，大枝野到
個個星期哂車聚相俾我睇，成班on揸架十幾年車show off，揾架dji飛住拍片都唔知做乜鳩，去到橫洲咁撚遠

睇下邊條死氣喉好屌d

之前入過個26 group，諗諗吓其實車聚都係自己揸自己，又學你話三唔識七，所以最後都係quit 咗

仲有呢啲group 唔係講車就講女，前者就有意義，後者仲要成日send J圖 無啲內涵

如果係大型車聚都幾多野搞嘅
有啲車唔係咁易喺街見到都可以睇下
又可以睇下人地點改裝或者啲車點整
細嘅就唔知
利申 鳩up 細同大嘅都冇去過

淨係見啲人泊低架車吹水

之前去過一次 26 車聚真係得啖笑，全程只有兩類人係有人注意，第一就係揸架特別靚既車出來，就會有其他車友走埋來八掛吹水影幾張相，第二類係囡囡(唔計豬扒)，全程成班厹圍住團團轉。另外有啲幾個本身就識得既出來圍喂餵，全程唔會同其他車友傾半句 (咁樣不如唔好 join)。

至於嗰 d 又冇靚車、又一條友既毒撚，全日既能見度係 0 ，我嗰日車聚完左之後，一條友揸返屋企時心諗：「其實我今日做過咩黎?」

26車聚
大cc車友食細cc車友條女

一個人點樣可以喺車聚識人

More

琴日上大山同啲幾十歲前輩吹下水過左2句心得咁
仲邀請我跟佢遊車河

利申26P牌

垃圾車真係唔好搞車聚
超跑先適合車聚

有咩問題 咁你本身真係冇討論價值

有啲人鐘意social有啲人唔鐘意姐
同埋有好多舊車用心改得好靚都值得去睇下

真人都未見過你 你架車有咩事搵人幫手人地睬你都傻

姐係點

揸細cc
去維修時俾大cc車友條女挾到實

46車聚同26車聚其實有無分別？
無26唔知26車聚會做d乜

點解
大cc碌鳩都大啲？

皮車

吹下車經 食糖水 遊車河